前線嘅入嚟睇睇...我愛你地

我係和理非，但929同101都有出嚟發夢
日日都有開花
我話你聽 我好撚支持前線
好似我條命都係前線救返嚟嘅一樣
大家唔好割！一割就輸

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

岩呀
老閪不割

係請勇武唔好同我地割

核爆不割。安全至上。